呢到有冇人係無麩質飲食

平時食咩多呢？

食慣屎多

肉

Gluten free

巴打有敏感？

上iherb都好多gluten free野食買

好似都係零食多？

係 仲有啲糙米做既意粉 通粉賣

寧願肥死都唔要食屎

呢d超級市場都有賣 所以平時主食都係米既多

點解咁講

得果幾廿年命點算您要咁對自己

gluten free麵包好貴